我個家居健身組合終於到左啦

睇怕今次封gym封到2046
玩住先！

好撚正 買左幾錢

邊到買

Dips bar又有

$1899 連40kg餅
可自行再加餅

Reps香港健身器材銷售

等得耐唔耐 包唔包安裝

好難得好似你咁屋企有咁多地方

羨慕

但殘舊既唐樓露台仲要戶外

唉 地方細
我有諗過不如掉左依家張床 買個深蹲架
卧推椅當床算

一星期，要自己扭螺絲但包裝入面有工具，裝左我一個鐘左右

Bench當床又慘左D
唔買bench得唔得

唔買bench點推

係床到
Range of motion 細D...

唉你就好

我仲係玩緊果d tb 19 bar 做引體

買兩枝dips bar囉都幾慳位其實
冇bench?

邊有咁多位，呢d咋。做完仲要拆

屋企人問題？

蚊型屋，無咁多位放bench

好正

唯有舉啞鈴

係...

gym我諗呢半年都唔會開到

會唔會好快用黎掛衫掛食放雜物

半年唔會掛
公園gym都okay既其實

我日日都要用

有啲 bench 摺疊式

咪好多蚊蟲

我都想買哩個,屋企無位

我長擺左好耐,不過練唔到MUSCLE UP

如果唔嫌煩既話，其實用前用後拆出黎既話好慳位

點左三個圓餅蚊香

做muscle up其實可以去戶外公園既pull up bar講就講封左但你要用都冇人理你

我真係好細，單人屋我用枱同櫃放兩隻手柄係中間做dip,但你哩個可以做埋Australian pull up同玩下動作

岀街太撚熱利申得十幾下pull up

用枕頭就得 我有買櫈 但淘寶野太垃圾木做 係咁響想爆咁 所以唔用 枕頭仲穩過佢
但就只做到平胸

玩住pike push up 先上胸下胸做dip算

試過做Australian pull up但枝dip bar成日跌落我個身到

一野十幾下？
會唔會kip先

其實得
但push up已經好好好好悶
有dips做其實個胸已經好大

Pull up 13下唔kip標準狀態正常得，我新手黎玩左自重訓練一排，除左pull up bar屋企仲吊環同陣力帶

岩方向會愈黎愈實嫁wo

睇錯你dip bar,上網睇d人都係咁做，我其實可以用吊環做，但我覺得好似唔係幾應食得

負重DIPS

13下
巴打練好多背，個身實好橫

你地真係玩增肌勁好多啦一定我輕姐，17幾高得63kg，我膊頭好弱，要增強下，唔係有排都無得process去玩有關既動作，想做到俄式團身先

cls

瞓瞓吓覺側個身跌落地下撞到鐵就係咁先

樓主個名

師兄 張椅係邊到買

想上你屋企玩

之前裝過 次次都甩之後唔敢用

動物森友會真係可以拎樓主張嘢當床瞓

唔可能
你張床會爛先

唔驚掉崩個鼻

得resistance bands
夢想有一日買間大屋整個獨立gym房想要史密夫機

屋企都係得pull up bar。。
利申 瘦撚

啲康民啊嬸同看更會係度綁膠紙
有時仲會巡
好撚煩

唔夠餅

Floor press住先

正呀 加油呀

鏡都冇塊

邊到買？

你上晒腦

地方大殘舊 > 地方細正正常常

啲裝修咁支那

首先屋企要有位

Ching! 好正
我都要努力先

利申：絲

你隻貓貓相呢

巴打你都可以增肌之餘 玩呢啲架
我自己都開始玩多啲bodyweight/體能嘢
都想盡量個人輕啲 增多啲muscle mass 減下fat

正

40kg餅仲要唐樓都送？

真心
（有女友）

應該愈用愈實架啵

我得80kg
玩住先

用橡筋拉力繩做滑輪下拉

今晚舉鐵叫埋佢地出黎平台先

仲想點啊有露台戶外

送到樓下要自己拎上去

張bench穩唔穩陣？

都okay穩
Bench press緊每邊餅半未出事

好在5月喺迪卡儂買左bench 加對啞鈴都夠瘦撚玩

仲可以用來晾衫

笑左

好想買 無位

實淨架咩

實唔實淨架呢啲 好驚

邊度做？穩唔穩陣？

買返張地膠好wo

樓主pin this

有養貓 ?

我又要黎做

有兩隻

同問

貓相

睇住隻貓爪到張bench爛鳩晒

外國鬼佬都係車庫搞

好羨慕

呢段時間我都添置左d home gym 野
bench from bladez台灣 可摺埋慳位
一對啞鈴 加w bar 再加一堆30kg 餅 from decathlon

力威都讚好

呢d？

其實你呢套都係淘寶貨嚟

呢套野係淘寶執，計埋運費應該$1000有找

我就係想咁

Carousell

Carousell買架咋

EZ bar
幾錢買左

正常人買左呢夠野返來
肯定被老婆單單打打

上嗰下甩咗 跪撚咗係地 膝頭痛到仆街 跟手丟撚咗

點解樓主屋企可以有位擺到我屋企完全冇位擺樓主屋企係咪1000尺

我貪平

我都裝左條
冇gym做唯有做多D pull up
但我果條愈捉愈實架啵

張Bench同你一樣

組團上樓主屋企操

平台大但屋企細但都叫有蓋，唔驚落雨
主要都係放雜物
依排心郁郁想home gym所以先買左
屋企得300尺但個平台有150

買左幾錢

Garage gym

D記平平地

平嘅9千幾円，即係6百幾都有，我係覺得你千八蚊貴啫

其實我都搵過
但太麻煩了 同埋如果分開買又唔知會點計

（自己計過要千幾蚊）

同上一輩同住的話 係咁上下啦

On9

師兄咁強

唐幾樓呀？堅呀

唐2樓
拎完裝完之後完全冇精力去workout
訓醒先做

想問樓豬呢套野承重幾多 想買

同埋餅係最最最貴既items
真係好撚貴
剩買鐵棍+深蹲架+bench都係600人仔到（未計運費）
但買2塊15Kg餅都要收你400人仔
我買左80kg

計過都只係差三舊水咁上下 算啦

佢應該係拆貨佬黎既
但我自己淘寶睇過又問過
送黎香港好鳩煩所以直接係香港買

我暫時盡量都有focus set and reps，會加負重，
不過我都有去過gym，有d動作感受到係有唔同

好鬼正

同埋gym既依部機好好用
好多動作都可以cable station做晒

同埋最最最最緊要既係成個過程冇咁悶

Dips Bar都買撚埋
師兄屋企咁多位剩

CLS
做gym做到瞓教都要做

邊度有得買

平30-40%既方法：上淘寶
唔想煩：叫拆貨佬幫你買（上carousell搵）

價錢差幾舊水架

好撚熱血

我開始都少玩cable 除左做tricep push down個啲
覺得齋玩bodybuild好唔functional 無咩意思咁
姐係好似齋飛膊咁 除左令你望落好睇啲之外 對其他嘢無咩幫助
寧願做多啲bodyweight 所以都好少買器材番屋企做
Barbell Bench press就真係對全身都有用嘅我覺得

做咩咁撚多負皮

屋企操嘢唯一推胸問題解決左，真係人都開心d

橫掂長用
買迪卡濃唔會好D咩

呢排迫住去公園操
主要玩TRX 掌上壓同PULL UP
户外操除衫一樣爽

首先你要有個地方，我窮呀！！！！！！！！！

吉bar幾重？

6kg

唐樓佢哋都送貨？

隔離嗰啲咩管來

送到樓下自己拎

樓上既水管

咁我又唔應該開名既

樓主話送到樓下 自己搬上二樓

對門會唔會爆木？？

請問咁多位Ching 有冇人做引體 手指同手掌中間既肉會夾到好痛 死頂會好快起「怎」
係握位錯左定咩原因 好想解決 想練好引體

巴打我都係舊樓有個戶外空間，但未搵到d可以放係戶外既gym equipment

正常架，耐左就無野
天然手套

咁樣？正常的，起得多怎—> grip strength 上昇

迪卡濃好似好多都無貨

正常架

好 之前介以為自己握錯唔敢做 以後克服佢

萬幾俾得起有凸
但屋企要有位

迪卡農乜柒都冇晒
真係乜柒都冇晒

佢度力係向兩側撐開

咁要睇你裝修師父係咪用d庶渣木，咁可能會推凹

但做得門框，尤其廚房防火門，應該唔會渣成咁

如果係d木版牆+裝飾的門，例如走廊果d ，梗係唔好試啦

日本送黎運費應該好甘

sor 用耐冇去過tim

lm

其實一對可以調整重量既啞鈴都夠做9成

所以我果陣都諗
Squat rack + bench + barbell + 餅
唔過$2000就okay
我自己就額外加到80kg餅

做唔到squat同deadlift果種刺激感
但我其實prefer 用啞鈴推胸，冇咁傷膊頭

我上迪卡農格價再上網買野果陣勁唔開心
因為明明貴過迪卡農，但因為迫於無奈乜柒都冇貨之下你要焗住買貴啲

邊度買
有冇link

你咪試下
唔夠力果時即刻比啲餅壓死

pull up bar大家有冇介紹

我屋企用依隻
用左成年

我日日都做pull up,裝左係廁所門
每次出入都要做一set 正手引體8 reps

迪卡農（應該乜柒都冇晒貨）

啞鈴係做腳難啲 不過輕重量都可以做到

張重訓椅上台灣網買送香港
大約$200 運費
貪佢可以摺得埋 用左年幾都仲好好
呢間野d 啞鈴都正 但太重 運費貴到hihi

Smith machine好用咩
我成日都覺得free weight 可以練多好多野

成身震曬淨係做到一下點搞

我之前去開跑馬地公園果到做dips 同pull up
D健身設施全部封晒膠紙卷到一舊舊咁
但我輕輕撥開左佢哋當佢哋唔存在咁繼續健身

兩個看更見到都冇出聲

可調式啞鈴

張bench 加 dumbbell 介紹片

LEG DAY

負重200kg
(我得75kg，我唔會bench press到125kg)

agger
free weight順便練埋core

幾好啵
成套洗唔洗$1500？
其實點解唔買埋槓鈴既
唔用既時候打直放都可以慳位

不斷咁做果一下
做到做到兩下為止

做吓做吓就一set十下㗎啦
我4月果陣一下pull up都做唔到
依家做緊5x10

你個名

練埋關節穩定性
不過Smith machine可以推重少少
自我感覺會良好D

我都係 做到隻手好撚痛
之後買左手套 好好多
去到最後果set冇抓力有背力先用助力帶 慢慢大力左 少用助力帶
就知道自己要去下一個磅數

可以直送香港？定轉運？

用4px 轉運

但其實如果可以死頂頂到一排
之後就會唔覺得佢痛

除非你做到損手爛腳

仲淘寶

十年前淘寶買過

floorpress安全好多 唔夠力d餅咪頂住撻地囉。

so ture

你買呢啲都係淘寶貨，賣家都係淘返黎，仲要比人食水

你咪一樣幫襯緊淘寶咁點解唔見對現實，直接上淘寶買？定係香港買比人食一浸水會心安理得啲？

淘寶貨黎印左其他logo就飛上支頭變鳳凰

淘寶買運落嚟都係$100運費加埋total都係$500

Bench一邊sir走啲餅
地下冇低位比你咁做
咁你咁鍾意咪做地下
睇你練寸勁
冇必要嘈

做囉

練到就得啦
又唔係做得重就一定勁

如果唔介意比人食一水
又唔想煩既
咁就okay （我好憎上淘寶）
幾舊水我冇咩所謂，最緊要係唔好要左message右message搞到我崩撚潰
不過，慳得就慳啦

所以我都放棄左smith
練到就得yes
人人有唔同方法

屋企好大

根本floor press就係其中一個pressing嘅variation, 未有bench之前d人就係做floor press同ohp練pressing strength, floorpress係寸勁但係冇得leg drive, 所以對上半身力量好有幫助, 仲有對膊頭受過傷嘅人比較friendly。另外, 咩動作都有風險, 睇你自己execute得好唔好嘅啫, 但floorpress一定安全過bench press, 兩個動作其實係相輔相成。你話地下冇低位咪攝兩個枕頭係背脊加rom囉, 唔好自己未試過就置疑人地啦

係呀
練到就得
有D人對某D動作唔夾咪做其他

驚free weight 整親 一直都只用smith 會唔會因為咁先操唔大

唔會既
阿諾斯華都鍾意用smith推胸

屌 掙扎

係咪齋計 barbell stand咋

訓左係地下係唔會拎得起條bar舉上去，又或者你唔會舉起左再坐到係地下再訓底
利申有兩隻每邊五十磅啞鈴

上youtube睇tutorial ,我最重做過每邊40kg 啞鈴

Link please

200零呎公屋仔表示羨慕

7:30左右

層主係眼不見為乾淨嗰類人

但我係上餅果啲啞鈴，會撞爆地下

每邊一餅點會冇位走
定你每邊入好多塊半餅

練Floor press好幫到BP嘅表現 又好hit到個胸 玩咩專項嘅人都會纜 (可能健力少啲) 啲餅嘅高度就令到你唔會壓到 而正因為所謂寸勁 先容易啲hit到個胸
尤其bodybuilding 出名如Cbum (2019 mr o class champ) Sadik (mr o competitor) 嘅program耐唔耐都會有floor press 我唔明點解要否定呢個exercise